咁大件事冇人知？唔少人take 到high 哂仲玩無套？

Chemsex用藥性愛講緊喺性行為時濫用娛樂性藥物（即毒品）嚟提升性嘅興奮程度，近呢幾年喺香港Member界非常盛行。衞生防護中心喺2017年發表咗「香港男男性接觸者愛滋病風險及流行情況調查」(PRiSM)，原來有近17%受訪Member曾經喺性行為期間使用毒品，增加進行高危無套性行為嘅比率，情況都幾令人擔心。

為咗令大家全面理解Chemsex，香港愛滋病基金會邀請咗香港大學社會學系劉凱亮博士主持網上工作坊第一集，深入淺出剖析「誰會玩」、「邊度玩」、「玩邊啲」、「點解玩」及「點危險」。大家Mark低日子時間啦:

Know More Chemsex | Chemsex No More 1.0
日期︰3月26日（星期五）
時間︰晚上8:30
形式︰基金會Facebook LIVE直播
連結:

*預告︰Know More Chemsex | Chemsex No More 2.0 將會更深入講解Chemsex用藥性愛的迷思、經歷、傷害、急救、出路

免責聲明: 此活動旨在讓公眾全面理解「用藥性愛Chemfun / Chemsex行為」對使用者的危害與涉及的風險。嘉賓言論純屬個人意見，不代表基金會立場。

收嗲啦我女都未屌過

hug hug, 加油

有冇workshop比我試吓佢有幾危險

全男，ok?

都話危險咯，咪試喇

今次workshop 係探究男男用藥性愛chemsex問題，其實你哋都應該清楚，直男直女都有人會咁玩

Chem fun根本禁之不絕

同意，所以要深入去諗：點解要禁？
然後再引伸至更深層次思考：點解要玩？
呢個就係workshop 想達到嘅目的

今晚8:30 Facebook 直播，記得準時收睇 !

有直播重溫啦!
錯過咗，就快d去睇番啦!

澤尻？

毒品最恐怖嘅係唔會好似老鼠藥咁即時毒死人
（如果係就冇人會食啦）
但一次冇野之後就會愈踩愈深，很多人喺意識唔到之下已經上咗癮，或者俾佢影響咗生活

啱，最多人係為咗好奇貪玩而take 嘢，以為自制到唔會上癮，然後....